想問下香港人到底想點

利申左先 呢篇文係屌香港人 但非分化
3個幾月 其實跟住落來條路想點行？
我唔知 淨係知會越來越難行

上次還眼單野一發生 第二日即刻罷工塞爆機場
跟住而家呢？
印尼記者爆眼: 好嬲 但聲討留翻比人地領事做啦
學生中鎗：出來？得 等我放工放學先啦
入黑之後班狗係點大家未領教過？
而家講緊中實彈 攞命啊
第二日仲可以心安理得翻工？

出來行街 唔敢衝
算 我當大家仲需要時間突破心理關口
做個守法既和理非
但叫你罷工 叫你唔好搭鐵 叫你出來行
一律唔做 係ig post個story話好嬲當出左分力
咁其實大家係想點？抗爭既心去左邊？

至少係我心目中，近距離開實彈射學生心肺
係仲嚴重過布袋彈中眼10倍以上
我無諗過今日社會仲可以正常運作

PS 知道有一部分人今日係好努力咁繼續企出來
多謝你地

Push